警方搗破葵涌懷疑無牌酒吧 拘36人涉違限聚令等

香港電台-港聞

2020年11月7日 下午1:01
警方搗破一間在葵涌的懷疑無牌酒吧，拘捕38人，當中36人涉嫌違反限聚令以及在無酒牌的處所飲酒，其餘2名男子分別是負責人及職員，他們涉嫌無牌賣酒，違反預防及控制疾病的業務及處所規例。

警方凌晨約1時，突擊搜查葵涌華星街一個樓上單位，發現36名年齡介乎14至38歲的男女，涉嫌「在沒有領有酒牌的處所飲酒」及違反《預防及控制疾病（禁止群組聚集）條例》，於是向他們發傳票及定額罰款通知書。

行動中警方檢獲約50支烈酒及約30罐啤酒，市值約2萬元。